諗住送隻錶比女朋友做情人節禮物，有冇人諗到有咩意義

送錶比女朋友 驚佢到時問點解，有冇巴打諗到送錶有咩意思

唔想送鐘咪送錶囉八婆

成鳩日遲到咪送錶俾佢睇時間

可以即刻分手

事實唔可以講出黎

送嘢都要解釋

咪撚再遲到呀

送隻錶畀你，等你下次咪撚再遲到呀，臭x

鐵達時廣告

給女人一個家 就是嫁
給女人一隻表

巴打有才

你話睇到鐵達時廣告咪得囉
今日出新廣告 又有人上黎問點解釋喇

因為 勞力士無止境

要就一個字唔要就兩個字

笑左

我想喺將來嘅每分每秒都同你一齊

加鐘